除左gopro，仲有無非中資牌子action cam

htc re壞左

順便問埋有無黃店賣action cam

Sony nikon

Olympus

olympus有咩

Sony??
Kodak??

樣衰d講，要求唔高，諗住千幾買部玩下

二手gopro 7

之前借朋友去深潛 不過裸機唔使另外加殼, 對得住個價
日光日白係唔錯

個樣太pro